FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (57）咸爺登場

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

我愛咸爺 我愛咸爺

出皇馬就應該CM啦
個陣RM費高

pace 75 英人 西甲 都算可用

到時一月la wo

SB專用

唔係曼聯好可惜
屌活華特老母走去幫曼聯簽PES

踢美式足球咁
有freekick果陣即刻換佢入黎射

咸爺

屌得好 連球員樣都冇得update

點睇都係派路形icon, 呢隻type係fifa 根本就廢

張咸爺要點先送?

Fifa派路5SM

都係J樣姐 都唔會預佢勁

有愛理得佢

買個樣都值

下年D 曼仔係咪可以回落番

DLLM EA正常發揮， 年年都咁

真，上集棄WL之後
淨係得閒撚幾場DR
可以開心用派路佩老大鳩打
無視戰績

個樣值2m

會唔會出片教碧咸點做牛尾

碧咸應該頂盡3sm 3wf
Wf都可能比個面佢比夠4嘅

無啦
黃金右腳
左腳見佢入過一球

俾面都似加sm
wf佢出名弱

係我想打sm打錯咗
不過佢都唔用sm嘅，sm應該都係頂盡3

兩樣都好勉強 如果有加應該簽約條款寫明

On9 patch

送張西甲咸爺
再有張icon in pack ?

派俾人嗰隻86 rate就真係預咗廢
反而真係icon嗰幾隻，啲stats就唔算太差嘅

加埋隻game 英撚d st icon 出名廢, 隻隻唔係兩星就3星

要玩哂volta先送卡

咁樣諗都得其實我都冇去奴
但係依家係講緊成隻game 個體驗差左
唔係話只要我唔打就冇事發生
依家唔係我玩厭/唔得閒玩，係ea 做埋d 濕鳩野搞到我唔想玩
隻game 唔應該係我就佢，因為某些原因所以我放棄某個mode 唔玩
你明唔明個分別係邊

真心我唔介意限用某d 卡玩，我當有新組合/試新卡
例如打銀卡/限77rating，其實我幾enjoy
自己會諗唔同嘅陣玩，見到人地用其他陣，自己又會抄黎用下
但係加埋限場數又真係好咩，依家變左淨係為左拎object 而贏，唔係享受遊戲
我記得早幾日打dr遇到條友用全國米陣，就算最尾我輸其實我都enjoy 場波
等於dr 限30場，打wl 都計埋落去咁
其實我一年都打唔到5次wl，真心佢點改都唔關我事
但係咁樣改制其實俾我都會唔想玩

ea 真係有時間嘅好心就搞搞12碼/犯規唔俾牌啦
屌佢老味球証落場好似冇帶牌開工咁點鏟都冇懲罰

做乜鳩場場都40ping咁

屌，打friendly下半場贏緊4-1，完場可以輸4-5

個mode 完全未撚過, 係既話未必奴

Ok好玩既 同fd既話

你可以諗到好理想 現實係ea唯一目標就係提高玩家engagement 可能你有你屌 但奴嘅係佔多數某程度上佢都成功咗

講還講 仲未改唔俾牌嗰個真係好on9

15120分 守唔守到d4 rank1

邊有咁花巧

啱啱好6勝
辛撚苦

個pack中咩

咸爺workrate 體能set勁啲應該做到b2b呱

d人Frdly當決賽打cls

咁我諗就梗係理想嘅
作為一個玩家，咁一定係想隻game 好似我想像中咁好玩
但係現實就係post 頭個gif 圖咁
無論gameplay 閪/改patch/斷線，大家咪又係照玩

贏咗波仲要俾韓仔鬧
EA攪到friendly 一啲都唔friendly

未抽呀
冷靜下先
仲緊張過打WL

world war 3

86咸爺有打就送
因為佢開始睇波做獌

屌你點解D人RTTF FDLY都咁多隊FULL CHEM
再換埋包屁朗出黎
4W得返6場

我都係
講真點都要用呢張卡

今次個friendly任令我明白到後防嘅重要性
好想用返vvd varane個啲打

點解打即時ＦＵＴ友誼賽嬴左唔計數既
要特定ＭＯＤＥ？

拍kante 嘅話rttf sissoko 定rb pogba?4231 cdm

D untrade 中下中下都齊大半隊英超

應唔應該賣哂呢隊 增強呢隊黎玩？

要打ＦＵＴ Ｌｉｖｅ Ｆｒｉｅｎｄｌｙ
ＲＴＴＦ Ｇｒｏｕｐ Ｓｔａｇｅ嗰個

１２月４日出ＢＥＣＫＨＡＭ ＩＣＯＮ！！！

仲會送一張ＵＮＴＲＡＤＥ

ＢＥＣＫＨＡＭ

ＴＨＸ

上星期好似萬三頭？

仲保持對支那人不敗

唔係wo 現有既料都係講12月中至1月中有玩過fifa就有

btw送卡呢樣野應該算係學左pes

83分鐘就後場猜波算唔算西

我萬四應該都安全

咁夜都未出TOTW

岩岩奴完 連續6場贏搞掂收工

咪講咗今年2點先出
仲要推文

巴塞全場都猜波算唔算晒

諗定聽日中咩紅卡先

Bruno搭Allan/Fred 打防中會唔會太過分唔想哂左佢但又唔想放佢cam拖慢隊波

做咩用中文同我呢啲文盲講野

原來你讀shitty u文盲係真架喎

Bruno 打CAM應該會好啲 搵佢主力放波

乜有話過咸爺再有玩volta先有咩
我見faq話有玩過fifa21就送啦喎

無老母出dumfries

Kante同文尼叫好啲

咁都無老母

屌，最想要老母佢唔出

張卡幾型

食左werner個if

Osimhen都冇...

on9老母兩goal都無

屌寧願出你老母

d sbc想點

尋晚既波又唔計 費托3球+大炒德國都冇

tap in唔計

Sorry 頭先入咗 sb 地獄
我用4321多 有時用4222 4141 4231(False 9)
無嫁猜囉 我無話唔玩傳控喎

league sbc變左換pack仲要untrade，ea係咪傻撚左

係架 點夠你英文勁啫

老母應該遲早出新卡
咁撚樣都唔閪出

Icon有分西甲英超咩

個SBC會唔會太難

應該係針對近幾集玩league sbc grinding既玩家 變晒冇錢賺+冇埋最尾張肥

佢送果張係皇馬rm
唔係icon

送果張唔係icon 直接出係皇馬

但都只係un吹

個SBC點撚做

德國決賽？

做完得張熱山

完全唔打算做

ea係咪hi撚大左
是但搵個不知名門外漢聯賽揀返十隊八隊要人砌足
再俾d濕鳩硬吹pack交功課就算

係 岩岩試咗陣唔夠卡
上market睇一睇
都係不了

League sbc又untrade pack 痴鳩線

奴完出古圖+87/85肥
都算奴得有價值

係咪日職最易做？之前打白銀入左一隊

德國銀卡炒到3千幾1張 有差唔多200張

一張德國rare silver賣到3500
倉入面有20張，賣走哂啲錢夠抽靚pack，邊會要個廢pack

可能我唔識用佢我個人鐘意用felix呢類打cam但打cdm係咪真係搞唔掂

即刻賣L哂德國銀卡

佢打cdm應該唔夠硬

英格蘭銀都上到千尾

用緊英超隊，紅卡唔好中mane kante
入唔到隊

EA死全家

係咪全部人都會有皇馬beckham

個sbc正到
賣銀卡已執4萬

點解會有咁多

見到有人銀卡德國 buy now 10000

應該㩒錯 好快俾EA ban market

一出SBC就個個狂搶，一個SBC買哂成本要100K，重要untrade

想問下可以點執
買timo？
放棄高c爾尼？

有無人今晚好慢線 個個跑去拎波都兜個圈去拎咁

都係清倉賣十幾廿張閃銀
張張千幾二千起跳

賣卡好過做果個垃圾硬吹SBC

平時炒開銀 個倉有百幾200張德國 百幾張英格蘭上左床都衝去開電腦賣哂佢

Dllm而家league sbc連人都冇 得pack
Cls

有冇人用開goretzka?比起kimmich點

岩岩打場DR
80分鐘輸到兩球
86分鐘反擊追一球
之後補時最後一擊射中個龍門彈出嚟再彈中人
反彈入網
絕殺2:2

cam係咪用hazard打好過尼馬？ 少用sm

基沙文hunter cam幾勁

英超cm有乜推介
而家vdb shadow搭alli shadow

Fred / Allan / sissko/ kante

lm

其實佢今次呢個fdly講到明係rttf knockout stage
我覺得佢set limit幾貼合個主題
淘汰賽唔通無限機會咩

收3-6m acc
m

個ac得1m cash同一張trade包值幾錢

你咁講都岩，但係佢擺左係friendly 度
打friendly 打到屌哂鬼破壞友誼咁仲叫唔叫friendly

依家ea 咁搞其實好似將fifa 變到一隻全部都係競爭mode 嘅game
令到某部分休閒玩家(例如我)變到完全唔想玩
作為一個遊戲開發商，唔係應該去吸引玩家繼續玩多d 架咩
但係講返dr/wl呢類競爭味重d 味嘅mode，佢又走去搞鳩佢，搞到星期一至三個個唔想玩dr
加上出埋d 硬吹sbc
依家變左趕客咁嘅
其實隻game 唔應該我係心態上就佢，應該係隻game 要吸引我玩架嘛

問心，究竟依家大家玩ut係真係仲好鐘意隻game
定係玩慣左/呢排冇game 玩先繼續玩落去

利申：唔係搵交嗌，真係傾下計咋
雖然今日派彩，聽講派彩前鬧下交會出靚卡

86咸爺要1月中先派？

CM，即係想要box to box? 打433?
只計普金，有錢就KDB，普通就Burno，次一等就Wijnaldum，啱啱先開Game 一窮二白就Keita

因為ea係睇數據做野 community屌得幾勁都好 佢睇到就係有reward就出咩屎都有大把玩家食 無論係game mode定sbc 送卡定送pack

正如上面都有講 出個爛鬼硬吹pack都大把人逐張銀卡幾k咁買黎做 ea點會唔繼續出？

淨係做左巴黎戈格sbc
連人都無 ea係cls 做20格換包

千其唔好俾我中紅簡迪
狗也不屌 又入唔到陣

啱呀
中左我實quick sell

不過限場數對新手/技術冇咁高嘅玩家黎講又真係有啲chur
不過我覺得變相都可以鼓勵啲玩家慢慢提升自己嘅技術越打越好 利申：呢個fdly 6場全勝搞掂

我由17開始玩到依家21 隻驚係越黎越閪 但係見到自己越黎越勁都好有滿足感 17嗰陣有時打唔贏wl qualification連wl都冇得打 到後期可以穩贏qualification
18穩14win
19-20穩g1 仲第一次上埋e3
好似同隻驚一齊成長咁

同你倒返轉
18穩17win
19變14win
20連14都上唔到

Allen

法甲有30日是咪應該遲D先做
另外沙地做唔做

啱 最憎望到mane同kante個西樣

之前中左un吹kante，咪比我再中

Ea: ok

有硬吹交屁
佢實派隻紅交屁俾我撚狗

今期紅卡幾好 係時候祈福了

正評：mane
負皮：kante

想要其他卡:cm
祝大家好運

今集中過2次Mane，一吹一硬吹，Ea敢唔敢派隻紅卡Mane比我啊

FB 洛賓/IF老母

17好似未有wl喎

有啦第一年，40場

40場唔係18黎架咩

個SBC啲規則咁麻煩但又出啲廢pack仲要硬吹
真係on9先會買卡去做

利申：9已on

唔通要買卡打friendly

keita起家

有non trade 卡咪做下 買卡就唔做啦

18轉咗做30場同埋冇咗wl qualification

17

利申個年失業咗幾個月
40場都奴到

上網睇啲人賣隊留錢等bf抽pack/做sbc
有冇人都會咁？
如果用啲錢抽晒閪野就仆街
成隊人冇晒

呢個時候緊係賣德國銀閃

抽pack 幾好

mane入唔到隊
4sm狗也不屌

留錢買人/ 做SBC
唔好用coin抽pack

我都越打越廢
對手d卡好似一集比一集勁
自己d反應同專注一集比一集慢

真係，而家個人集中力低咗，反應又慢咗
普普通通打dr都仲得
WL真係搞唔惦

開左乜

無半夜咁好價

兩位巴打咩年紀 可能20歲頭到20歲中會出現呢啲情況
我17開始玩嗰陣係year 1 所以可能會越打越勁

所以要入邊張bf 前好入, bf 開始d coins 入市個價反而升返

3字頭喇
d朋友都生晒小朋友

18未 19先轉

買就覺得貴
賣就覺得平

18都係40場，19轉30場同埋無左monthly reward轉weekly紅卡

巴打我都係三字頭

朝早d價已經回返哂？

乜league sbc都會expire 咁盞鬼

3中留名

今次totw一啲都唔吸引全部狗也不屌

我諗呢度主要都係30-35

鏟到個人成個飛起都無事
再輸個反擊真心玩到掉掣

唔怪之得唔知自己30歲仲會唔會玩

LM

10零歲,超任, saturn開始, 不知不覺打左廿幾年機了

以前17win 係基本，依家11win 都有d 難

WL最緊要心態冷靜
上星期11-5 開局諗住爽

自己星期日要出街想星期6打曬
點知星期6 連WIN緊之後 一開始輸2場
又開始夜 個人愈來愈急

有幾場FEEL到燥到失曬理智
11-5 打到12-13
ON99

都會玩嘅
可能冇投入咁多囉
始終到時可能又要顧屋企又要顧小朋友

今集好多
唔好話俾牌，係連吹都唔吹

I know that feel bro

呢度有巴打曾經拎奶粉錢課fifa point

用金錢換時間

我係有細路開始先打少左, 只要你係有打開, 婚前婚後點都會打

咁癲？

Until opponent scored

40 留名

正常打得好
就會派勁野俾你

我1月就要棄驚了

尋日先對咗隊叫dont pay to ea

巴打結婚定做老豆？

恭喜

做老豆反而會有時間打

老豆
可能等小朋友大d就可以打返
但唔會打得咁密

恭喜晒
其實我都努力緊
今集都可能係最後一集

冇俾老婆咋型？

我d rg mahrez out of packs 都跌1k
7k入好彩8.9k賣左一半

屌
唔得喇，會俾人屌死

會打少左, 但唔會唔玩, 我今集無打wl, ut變左炒卡game

好似前兩年咋我都有印象

我係小朋友出世先開始打
好多一兩個鐘嘅break time

恭喜哂
留翻多啲時間陪小朋友陪老婆好過玩垃圾驚啦

竟然咁多30 +巴打
唔驚啦sony lui都3字一樣可以打赢

賣哂d coins 做奶粉錢

小朋友老婆要早訓教, 夜晚孤單寂寞咪最岩奴fifa

完全唔玩又真係好難嘅講真
一出新又會心思思走返去玩

白爆買實體碟

引左好多老鬼上水

你咁講完即刻有返啲動力打

初出世訓都無時間訓

全部都唔做

之前真係諗住賣coins
但又忍唔住買左張icon玩

根本80後好多都經歷過console黃金時期, 好多自細打開, 我d fds大把30,40, 一齊玩左好多年

如果巴打知道我吹奏過toty kane
就應該真係老鬼

上隻都話做完有隻人仔俾你揀，今次得幾個濕鳩pack真係搵笨

同佢講 我係屋企玩點都好過係出面玩la

根據個數據 ut其實得20-30%玩家會打wl
最緊要自己開心啦 家庭永遠第一

真,果時我棄左半年, 依家個女兩歲幾開始返學, 反而多返時間玩

霸氣

咁少?

紅酒咁

其實係

最高83普金伊巴

係呀，而家冇打wl之後都冇咁上心啲輸贏

濕鳩pack都唔緊要, 仲要大部份硬吹

ea今集好大機會玩死league sbc, on9先做

我都3X

吹左起碼唔洗輸反擊
d球證個個都英超個甸恩黎
屌佢老母

DLLM
公平咩?
我下期幼稚園學費都唔知點算

以後冇發達邦呢枝歌仔唱

3字頭，下年結婚已經同未婚妻講好左，星期五六要比我打WL

上年佢加布雷西亞

你個名

我都係30中又係下年結婚

星期六日又睇波又打機的生活應該冇可能了

你竟然係30中

有冇20中巴打

個名都知啦

20頭
做左成年野有多

唸都唔駛唸

d女人煲劇煲十個鐘又得，我打WL覆唔到message 就屌鬼，公平咩

結婚都仲打到機睇到波掛

我打哩隻大，有返咁上下了

呢到
有時候真係寧願煲fifa都唔想出街
解釋左好耐比條女知咩係weekend league

無用架，女人係好鍾意出街既生物
同一間鋪頭，上星期行完，今星期出街又要行

仲打到下Fifa

唔係話唔得
但係點都係冇咗嗰份自由
有得打都冇打得咁爽

你同貝巴果年既熱刺真係好好睇

omgg 一直以為你同我差唔多

我都係，we 4-8係高峰期，過fifa 09-12都長期d1，而家打下sb輕鬆下算，完全跟唔上時代

20頭有冇

聯賽人仔應該就係奴任咁出？

俾女女開pack is ok
UT玩左幾年條女都知我要的時間打WL

其實打開機心境唔會差得遠, 我有細路但呢兩年都一直浸大讀緊書進修下

未來是你的

屌 我為左陪佢 今年有次17w淨5無打到
另一次迫住一日打哂30場

有

終於揾到工
如果早啲揾到應該唔會買fifa

30+ 除左長期作戰幾場後專注差左 踢得愈來愈差
仲會平時打WL 會遇到老婆鳩叫 / 行過遮住電視之類
一個唔好彩WL已經燥左 就會世界大戰

廿中here返工做到隻狗咁 放工仲要比fifa 撚

用得trade 卡換硬吹pack，不如我直接賣卡換錢買人
衰d 講，反正都係賭運，我寧願賣完堆卡拎coin 抽包

中晒呀巴打

就黎20尾

吹定硬吹?

donki同條女個個星期都行一次

無錯

eg. 尋晚果個硬吹sbc, 一見到賣晒德國閃銀執返幾皮不知幾開心

黎尋寶啦

無論抽到邊隻都會即放真係無隻入到隊
本身用緊rg kante 都廢事換如果中totw

不過點講都唔會中

睇黎你有story

不能認同更多

Same
每日放工已經攰到仆街
無心機再奴仼

Don don don donki

起歌： Don Don Don Donki donki

好彩我用電腦mon
不過平時輸波鳩叫嚇親佢會比佢話

首歌會入腦係咁loop

開完戰 俾人屌番到趴街都似

仲要簽不平等和約

dr派彩你地會揀錢定卡？

不過Donki 都幾多女野睇

WL 打都冇得打

錢！

有
11月趕assignment project，想開game都難

無課唔齊隊的我揀硬吹

我成日同條女講，與其個個星期都過黎
不如搬去donki 住啦

變左有聲post

20尾

搬去海之戀law

係正樓下

啲卡跌到咁
但係又好想抽卡

IF felix 有冇巴打用緊
好唔好用

痴線 原來ut po咁多30+巴打
以為大部分人同我差唔多年紀
即刻覺得自己好young

加油 一齊努力

係，我下年dse應該要停一年

唔抽卡做乜玩ut

即刻剩餘場數變 0

我會揀真係用到既先奴

那有錢

巴打事業起步要加油

都冇咩RG卡值100k +
今個星期拎pack好似輸硬

罰停賽幾星期係基本

ut po最young巴打出現
下年dse俾心機

利申 fg 做緊返工狗

有 搵緊工

year 4下年返工狗了

俾d 大志，諗自己中rg 架咩
梗係諗一抽就中icon 架啦

我哋唔係某巴打

我冇staff card

你d reward要有premium gold pack

淨係奴左millet
Weekend 好多時都要要陪女朋友
WL都無辦法個個星期打
早幾年仲可以星期五 六 零晨打曬三十場
E家真係做為唔到

廿尾巴打通常得星期日打

到

Ut唔抽卡不如唔好玩

Same

吹啦
睇好你

下年30

打雙箭頭 其中一隻係son， 我打法係前鋒拎波會帶一帶 再交， 之後琴日有場對華拉利加高美斯 隻兒子一拎波就比佢標甩， 想問可以用邊隻換

同埋今集兒子係咪有啲比人一推就會跌既情況有冇其他巴打都覺

same
返工攰到一個星期打唔到十場波
係電腦加dr 10場都無

好想知道你地老過包皮，用包皮踢係咩感覺

加油

福

答唔到你
都冇錢買包

我寧願拎d錢去食餐好

同以前睇av j姐姐到而家j妹妹一樣

話時話好似成朝都唔見某巴打
係咪俾你地搞到佢唔敢出現

月薪6位數

其實都會多左時間喺屋企
佢訓晏覺 或者小朋友早訓 等餵夜奶果幾粒鐘

唔緊要啦
大家都係FIFA奴隸無分大細

珍惜青春 唔好浪費光陰比隻西game

Hea碧同RK仲有Defoe嘅熱好好睇

唔撚知點解踢利半季就要賣明明踢得都算ok

（澄清：原文唔係簫suck巴打講）

呢排失業，未搵到工返

冇撚有錯
揀pack 嘅話下一個中朗嘅就係你架啦

我j女教師多

中朗我應該要賣隊砌朗朋友隊

If文尼做咩大爆升

佢依家新出個遊玩時間，好似幾過癮，會統計所有數據，同埋可以限制自己唔好玩咁耐

抽咗wl reward先 抽得好先揀吹

J同年既感覺都好似J緊姐姐咁

今朝試pack luck一抽中Gomez
一陣全untrade

課隻game已經好俾面Ea

冇貨
出reward前炒起 一陣成地蟹都似

加油呀
啱啱收到電話星期一終於有得返 棄sb了

3個禮拜後25

我已經諗定一陣中朗之後隊波要點砌架啦

U used all ur luck already

我要coins 啲if我全部無興趣

早知揀錢黨

Mane wor

差不多係8週入面最好既一週

原來出左法甲league SBC
又係冇球員 仲要咁多硬吹

原來咁多巴打大過我
出年升中一煩緊揀邊間

我上年搵到今年施左驚先搵到

我奴少左好多架啦
以前match earning 一定top 3
琴日先打完rttf要休息

人生交叉點撞正武肺

上週好d喎
黎緊其實都會岀得越嚟越好
岩岩開game廢事岀咁好姐

巴打我地一齊生日？

Sor原來我2個禮拜後

想知rivals獎點計 拎獎前降d會唔會拎低division個啲獎？

Bid 錯 vvd 51萬 會唔會ban

唔洗太驚 ban你做咩都改變唔到

唯有用哂d錢先

呢年8成時間都係屋企 無乜出街
都係打ut最多嘅一年

我9號

仲讀緊master?

如果自用嘅話應該冇事
個價唔係差mkt price幾倍

預備左開p未

今年畢業同上年畢業邊個慘d上年係咁出去，今年出唔到去

邊有咁理想 後門狗 再retake過 啱啱先讀晒個degree

準備瘋狂Sb 拎60000分 兩個rare mega pack送比自己做生日禮物

我3號

出左世先諗啦

好好用 重心低又好扭反應快
左右腳都射得

單身無拖拍或者失戀先玩得最多

D卡開始回升

D6 拎錢得個4萬

真
啱啱開始發覺啲女細過我嗰陣感覺好複雜
不過而家習慣咗

咪都係獻上無數子孫

初初睇屁馬踢波都有呢個感覺
睇睇吓佢都就30

姐姐

有冇推介

疤

佢唔係四星腳咋咩

無乜
有印象嘅得橋本有菜同天使萌扮姐姐嗰套
雖然佢兩個無乜姐姐feel

我覺得有平價屁feel真心好好扭好好用

食Hunter?

有紅卡 但真係入唔到隊好想用佢打正選

見你話人文盲 以為你英文有幾好 原來都係咁

四星用嚟勁ban夠用啦
似五星腳真心

口裡說不

我都係後備換入嚟

Rank1 照抽卡

初初睇C朗踢波
係曼聯扭扭扭
美斯重踢緊後備

條友傻鳩嚟

d1rank1都係8皮

Chinglish

Winning master league買佢2個

當年kaka可以升到全99咁濟

我問個同學有咩生日願望
佢話希望可以買到美斯
Winning

朗尼先勁，未升已經就爆stat

用開Engine

if的話hunter都夠扭我覺得 好輕身

啱啱畢業
做住廢青當隻game 係trading simulator hea住玩

冇追post 一陣 咁多老鬼現哂形

利申:第一隻足球Gam玩超任博士入碟

隻game其實係咩事
次次都係入波先個隊輸

試下自隊一粒先？

拉膠可以升到全95上，擺前鋒做跑狗

仲有2粒鐘又可以睇人曬命 幾時先到我

可能就係今日

嗰啲 kante mane mahrez交比我就ok，粗重嘢等我黎，你抖抖先

早知揀錢！

我Kante就ok 唔洗太多
俾屁朗包我都唔緊要

錢定包

吹定硬吹

早兩日做左Sandro
今日發現張if rui 好似仲好

前幾個星期揀哂trade都係qs料，我今次揀untrade玩
D1 r1

南美SBC.............

硬吹到好野做入隊/super sub，肥料留黎sbc

依d咁既撚樣 好日唔上黎po度
一上黎留言就係po卡

有，搵到工應該要棄UT最多夜晚玩吓pro club

話口未完又有人曬

ignore 佢就係最好嘅處理方法

揀untrade
抽中重覆就拎去做totw upgrade

Qs以謝天下當無數啦

一路好走

位巴打好似平時係post都見到佢
Btw中包皮抵俾人屌

企開D啦

拖埋你上路

我第一隻都超任哩隻Super Soccer

酒呀!

仲記得上集有個名比佢地

中好嘢正常待遇啦
屌兩句點都要

已經兩星期冇Walk out 過 今week 睇黎又係中埋哂D垃圾多

who ar DLLM

想問嚟緊有special card嘅promo係咪要等到futmas

兩個星期嘅運儲起左姐
今日中好野

一陣揀邊隻好

Walkout GK等緊你

求其得啦，都係做totw upgrade再中垃圾

真係呢啲應該揀Dumfries

真係要揀會揀Szoboszlai 同rui

呢d留返比你

今日法甲potm?

Rui都好

WALKOUT GK我今年中撚左5,6隻漢奸.....

game 個D WO 門神中左賣得都賣哂
重有幾張non trade 係倉 on99
D SBC真係一D都唔吸引 尤其係rttf 呢堆
係anderson 仲唸緊做唔做

成日覺得trade d卡好似無咁好咁

連league sbc 球員都冇埋
上年葡超張Cm 同 acuna 我WL用左好耐
dllm ea on99

Anderson唔值啦
食lm位又要連巴西，到升嗰陣個個屁馬

Mario Rui 14k有d平

但係唔中top tier等於肥料卡

82 if 唔算平啦

數值其實幾靚 再perfect link c朗
82紅卡應該唔難
早知唔做Sandro

Green Link朗有少少加成
（雖然要揀會揀用Alex Sandro連 ）

有冇巴打allin肥料

sandro勁啲

Sandro可以一次過連包屁朗

strong link

所以要有屁朗先要整sandro

我個隻射波好似痾尿一滴滴咁

felix if 唔知點解有時被CB閘波撞下撞下又比佢過到 唔止一次係咁

尋晚有古圖入到隊已經好開心

你first own本身就有loyalty

你夠佢chem嘅要求咪得

呢個真
成日用完scoop turn 牛尾撞落對面就過到

而家隊波下住左 進攻再上就係屁包朗又冇錢升 中場差狗也不屌 後防升完

唯由等運到中好野

咪撚畀kante mane我
中左都入唔到隊
入到隊都用唔掂
用得掂都上唔到e
上到e都中唔到好野

我要Dumfries Denayer得ga la

app/web app既concept player會當有loyalty

Anderson supersub開心使用中

我supersub用呢堆 唸緊重砌唔砌好

咪係
想用日本仔
最好兩隻中晒
Kante Mane不了千祈唔好俾我中

從來未揀過要打到幾多先有呢啲獎勵

Ok ea將成全你

T Silva 依張on9咭
玩到連跌兩個division

d7 to d9?

有人會用既咩

早知

d5 to d3

肥料卡嚟嫁喎
但如果仲用緊起手隊都可以用下
拎嚟打陣地

屌 柒咗 d3 to d5

咁係升左喎

呢張卡我自己英超 連sub都唔想入
寧願用tomori

柒咗 sor

慳錢用緊
會想好似之前個cm咁要塞張電動輪椅俾佢先得

啱呀 kante mane肥料卡

賣咗張gomez同埋ake諗住遲啲入返
用lindelof t silva 打到想死

5場dr 4W1L + 25場wl （有走過場） 都保到D3 rank2

平平地入隻bailly都得啦

唉 早知拎錢

早知拎錢 屌

最高82

唔揀硬吹可能唔會中呢

中齊中超巴西三寶
早知揀錢

揀錢不如玩season啦

我知,但我henderson 係concept player黎,買就冇loyalty

d1 rank2最高80
痴撚線

我知呀,所以咪問係咪同隊同國籍呢個情況下係咪10chem

wl 頭15場用, 垃圾到閪咁

8

吹黨又贏

正常發揮

得罪講句 屌你老母ea

望住D閃銀千千聲咁賣出真係幾爽

開心仔呀，吹

揀吹連board都冇仲開心
feel到d運谷曬落一陣隻紅kante到

食完個飯返嚟
做乜個post咁快兩隻包皮

又嚟到一星期一次曬卡大會

一星期留一次言

who

唔揀un吹咪可能唔中咁解之嗎

一星期唔係2次咩
星期一朝早都有

硬吹最後一pack先中番個似樣

又冇board
成個11月都冇抽到board

最高83伊巴

又係要擺多一陣先用得

concept係display 10 chem

果組3隊6分

你地唔會儲pack?
已經諗住儲到toty

D1 r1最貴係一張quicksell黑卡
越高division中啲嘢越閪

早抽早享受

untrade duplicate除左qs有冇其他處理方法？

Sbc

sbc

做sbc換硬吹pack
再抽然後又duplicate
無限輪迴

放住係轉會名單先，用重覆卡做完sbc再入番球會

賓爺der加包皮 定 if拉福加jesus好

阿辛斯奥82LW 我連續追住出3次untrade 用完做gold upgrade 追住出

前者

4點
一車車日本仔

中得隻Allan

得啦得啦

你影緊乜野呀

今日果個銀卡sbc都中左

柏金遜?

全部廢野,好彩抽硬吹

8皮 定 核彈pack+mega pack各一

隻阿辛斯奧陰魂不散

中包皮？

唔抽唔知時運高

搏一搏 單車變摩托

可能請攝影師 我覺得你有機會

ea唔請殘疾人士
匡智會需要你

4點都未到3隻包皮

都幾撚肯定核彈pack最高都係83

巴打唔好打機 去睇醫生啦

企開D啦 重要貼兩次

但係Promo可以買個希望

我以路維作為祭品，召喚包屁朗

咁如果我買henderson 係咪得9chem?
定係perfect link 會有10chem?

你要有定心理準備到時開曬都唔會中到一隻

而家都有promo 除非好似上星期咁冇promo 先留到星期六晚抽

包皮都手震到咁

點再開勁野

獨巴止蝕放咗小花未

屌你

炒老母都幾好搵
3xxxx買, 4xxxx放一隻賺到fatfat

要今晚比成仔抽

之後俾ea ban account

Otw rulebreaker rttf已經係

俾d信心自己，抱住我要中包屁朗嘅決心去抽
咁就中架啦

上到87先諗 都唔知點放佢入去好

嚟緊好似冇promo?
唔計bf最快係futmas?

但係要玩到toty 都唔棄game 喎

揀左硬吹pack，最高得82，之後嬲嬲地去做黃金升級

Last包中普金mendy

上3week total6包untrade核彈
最高84

支超都用
大家知咩料啦

每個星期五晚開十幾廿個pack
全炒真係灰到唔撚想打WL 雖然平時都唔會星期五踢

留pack中到toty既其實得好少數 實際都係靠不停做果期既25k pack再加返d運

換左阿朗

祝大家早日中 牙朗包皮屁馬

阿根廷 rw 迪馬利亞，又比假希望

巴打隻手震到咁，抽到乜都應該用唔著架喇，賣左佢攞錢睇醫生啦

玩咗咁耐都慣曬
睇下一陣紅卡中咩再算

btw 你一定係ea員工
有乜理由好地地抽卡會用電話拍片

見到今集個個都中好野
世界杯巴 未來熱巴 路維巴 全部都中晒正野
得我一個仲on99咁

一係Super sub 尻跑

E堆員工黎，平民百姓ff少陣有益身心

得400k姐

我40k都無呢弊在

我都用緊 無4星sm 用唔慣 不過幾大隻

上次有人開premium gold pack都拍片

千奇唔好比我中簡迪文尼
文尼茅過閪
簡迪狗也不屌

有預知能力

狗也不屌快得濟，唔撚想要

打少啲飛機啦

btw未揀dr reward
收工返去開機抽

未來X

好明顯係員工

上次果個人ps4抽，ps4有得回帶
拎返15分鐘前嘅片share出黎
我都仲當佢講得通
今次電話抽冇得回帶啦掛

我紅卡中狗也不屌算

可能人地係想拍條片出黎話自己抽得幾閪
點知中獎

Icon都要比呢D西卡行先 btw你係咪包包都錄 個心有幾想晒

得一張紅卡抽 咪撚比我中9字頭既，拉高哂成隊個分

酸到你

你都幾不孝

南美D傻西出先幾時先可以debug

Story攞邊個好

南美傻閪玩到tots

我酸？

有無巴打知幾點有包皮做

檸茶唔酸叫咩檸茶

人哋錄片曬下你都有意見
關你撚事咩

轉頭我都錄低先

抽野啦喂

通常大包或者心血來潮先錄

你on9鍾意包包都錄我都冇乜意見既

終於有得gel了！！中咗紅卡mane

又俾位佢曬

以後14win算

三隻紅卡都廢撚到

屌

駁吾刀

收貨

Insigne
88 all

有冇人派wl dr彩都唔會中好野一定要真金白銀用point先會出

好彩無話唔要尼馬

咁快有mane

Come on， give me Japanese 🇯🇵🇯🇵🇯🇵

全部wl 打足哂全部都係抽垃圾

EA 員工

贏咗

正皮plz

兩隻82 rb多謝ea

應該揀邊隻

Hakimi同auntie

抽哂啲包 得隻藍卡賓周馬

supersub+1

82，81 Let’s go

Pack開Gomez+Asm

DR安心揀錢

心郁郁想買coin 想知而家係咪好易比人ban

11 win 中sommer
我當贏左ea

真係痴撚線

每包紅卡都係日本仔included

Ok EA又撚

Coufal 用唔用得過

有冇咁多人中好嘢呀
我抽兩包Mega都係82

搶口完都有隻mendy中下

2 x mega pack
2 x ultimate pack
2 x 24 gold rare player pack
最貴果張係LUCAS
DLLM

g1 抽呢兩張正野

架仔係膽黎，一定見到佢嘅身影

Goretzka dumfries

30k都冇
個個禮拜都係咁
好似金1仲抽得好

有包有兩隻

紅卡最好hakimi

me too

屌你老母EA難得上金一俾哩啲我
14win好過

好慘

好撚慘

成仔開唔開台?

成班話唔要唔要就中勁野
我諗唔好比隻勁野我 就真係出哂D廢既比我揀

我都係出e幾條友

11win又贏
派win果然有好報

笑到仆街

西咸隻右閘好似ok

你老尾e3個totw pack次次都係qs pack

點解我都係派WIN
唔見我中好野
已經讓坐比廢老
屌你老母,下次係咪唔讓坐,唔派先有機會中好野

成班員工痴撚線

來來去去都係嗰幾個 仲有我

我尋夜派足6場W G1 都係81 82

我屌你牙

你係咪推阿婆出馬路

又出垃圾 DLLM

750k up咩好
Rulebreaker pogba點睇
Mane kante untrade
利申: 49000

呢次reward個wl幾win

我其中一張4張7字頭
屌你老母G1起碼要保底8字頭啦，22張有5張7字中撚左4張

用呢張維迪好咩

兩個星期G1 d1r1冇中好野

試過85 def太低搞唔掂
呢隻好硬淨 同gomez一快一慢好爽
角球未頂輸過

屌你
上e 15張紅卡choices
起碼要有一個choice保底if walkout 84rating以上啦

留啲包今晚收工再抽
可能EA叫我唔好再扮工要辦工

你抽成點

又30幾個

ps4睇walkout開心啲
阿根廷，rw

仲有無巴打rttf淘汰派win-3
做完到我派

呢個都講左好耐
仲有個totw pack
永遠30k pack
打得愈勁 獎勵愈廢

上年西甲tots先好笑

有個巴打好似俾EA連撚左幾次

紅卡哥利斯卡
啲pack應該今晚俾成仔抽

我少少地10個pack今晚ps4抽

見佢抽得咁好
想試下比佢抽

我想屌佢老母，比d who 我

比你地講到想即刻開機抽

痴撚線
Rivals得銀1都有

難得17win ，竟然抽垃圾

係你就係你嘅

屌咩呀

二十萬都屌

大家好
利申: E1
另一PACK垃圾黑卡

35k budget可以點upgrade

想入肥料都搶輸晒俾bot

搞乜撚 肥料全線下插

派獎supply升 價跌都好正常姐

個個都閪pack luck咪勁多肥料供應囉

紅卡抽中vidal好開心
終於有一次紅卡中到自己想要既卡
俾佢食engine定shadow好？

仆街諗住260K樓下搶隻華拉尼返黎
搶咗成粒鐘都搶唔到

睇trend 琴晚已經插左 同依家一樣價

中晒兩隻日本仔 食shadow好定engine 好

搭kante 用邊隻好？

朗巴屈到。。。

但好多人用

rulebreaker 不如rg

Ching

紅卡又含晒

乜9都無 又一個禮拜

Alex telles ake joe gomez semedo

Ake+semedo換carlos+navas會唔會勁d?

成副身家1M入晒肥等icon sbc

又中好野

carlos>ake
semedo>navas
自己取捨

Mahrez同lucas一齊中 邊隻勁d?

If嗰隻

Rb larporte定if Gomez好

睇stat都係lucas好啲

唔標既話,佢都係幾硬既
但一禁就可以88得

早知 5位數一隻都無

有無人用過if 麥明詩？ 同rg差唔差得大？

失5球靠執雞入波 射波少我一倍仲敢屌人龜縮

佢都pm過我
又係我炒完佢話我泊大巴靠autoblock嗰啲

點搞 又乜撚都冇

打proclub算

Lucas，另一隻可以qs

有無if美斯食評
有愛但今集好似唔多人用

窮咪無得用

我見過對手用既都係勁，可能有 skill move

Mahrez賣150k喎

花最強係音速右菇fitness

早d邀佢啦
次次條隊都好長

左菇

放ps4 coins
$700/1M 包卡包稅
不散賣

有意tg

qs啦
150k姐

今集見個個有錢都屁包朗
搞到有愛都唔太敢買
希望bf跌多輪買嚟用先

今晚好似7點開波
希望唔洗等咁耐

路維巴係咪係VIP list

佢係閪人top list

應該係無左semedo 難連姐

抽到promes rttf untrade 可以點入英超隊

老母 VVD link

成仔上星期好似話今日會早d開，唔知係咪6pm
佢上次7pm抽撚到凌晨2點咁濟

今次7
平時8

打場dr都咁大壓力

踢1場就pm1場咁過引

派米咁

8chem carlos已經好過10chem ake好多
telles carlos joe gomez semedo
龍pope

carlos navas啦
navas用落都冇問題 幾好

lamela 最近Fit返,
希望星6深夜幫手射爆MANC

要食anchor 唔係俾人撞飛

法甲potm係咪2點先出

聽晚會出咩promotion

仲未揀好30 LV要咩

自己玩西甲冇似冇隻超吸引
你地多數揀邊隻?

新系列會逐步推出
主題係建議大家係球場上咩位置出咩skill move最殺食最有效
第一集(上集）先推出較簡單但實用易上手既sm
支持下小弟

賣隊算，用硬吹打

Rashfordegea咁驚輸啊
12碼想pause跟住直接熄機走場

sabitzer做sub

有1m換唔換IF mmc轉做neymer?但就會清哂coins. 定係求其用隻dembele頂住先

我食shadow都冇問題

岩先中哂who，無計啦

好多呢d傻閪 好彩宜家射埋先俾pause

佢應該直接熄game走
搞到我少咗一場quota

一動不如一靜

屌你who啊

曲線曬紅卡mane

呢兩日中左salah同vvd 可惜都係untrade

唔鐘意咪qs

張紅卡篤眼篤鼻

Super sub

隻馬列屍打前鋒又幾勁

啲who真係好鐘意一上黎就曬卡
喂呢度係ut討論區唔係曬卡區啊

又開全垃圾

用mendy lb semedo rb?
拎vidic同pogba夾住mendy

諗緊砌佢入隊
不過好難hybrid

我都係
今日抽左10個包
全部垃圾

上面e1
下面e3
兩個ac十幾個靚pack加埋無一張walkout

都係福㗎啦
bale唔好用

食Hunter都跑得幾快 無想像中咁慢
好撚好扭

用緊Cancelo
西咸隻右閘算唔算用得過呢

不如semedo

混分成功

推推

我都想知
中左紅卡

不了
要靈活用sem
好撞用walk

爸打玩兩個account ?

入場41212
7 chem福定7 chem mane好

點解隻哥狗較佢drop between defender會成日上黎
de jong無咁嘅問題

想問斬波入禁區個數值係睇傳中定長傳？

直好用if福

上週係 以後唔會咁做

分分鐘要睇埋vision

Pope同alisson有得比?

好多鬼佬吹奏pope

Pope勁

89 baggio 好唔好用？想試下用icon

即刻入一隻了

紅卡upgrade中簡迪
好多英超硬吹中場

純粹係我窮買唔起alisson未用過
暫時用pope打左次wl冇投訴

用過好慢

即係始終正選都仲未擺到紅卡

有咩推介

個個都中IF Coufal 公廁

Pope=新butland

我銀卡用緊butland

放完個煙幕出黎轉個頭就中好野

用緊91

食咩chem?

沒有掂ut 第4天 晴
個人精神左好多勤力左去gym

basic

82 RODRIGO UP咩好 200K

儲多少少用7chem福

睇女ja呱

我都想戒UT

出potm未

但個Sbc cost 12k 張卡150k
做廿次

可能好多untrade垃圾呢

用untrade做同埋今日肥跌價買83做
計埋應該用咗100k內
回到本收手算

我dllm

三巨頭彈得咁少，個個買返中價meta卡

有諗過 又要等多一星期

賣哂D trade 得卡買張,vidic 雲佬玩經典獌狗算

上星期日：賣隊揸現金
今日：是但買啲人打埋WL先

if保球皇 60k就黎反彈上100k

屌 打上e又係比ea玩 抽垃圾
轉行炒卡 又唔撚出sbc
淨係出埋啲19 untrade pack
屌你老母 ea

上集隻futbday 同sh

我都好撚嬲

啲肥暫時 每隻輸緊500
入左2球貨
你班ea員工快啲叫EA今晚出個靚sbc
等我堆84肥火箭

D員工就係收到你風 所以叫公司唔好出住

今年炒唔到Totw
EA使唔使去到咁絕

League sbc都無得炒

到底幾時有meta sbc卡好想整走隻重複球員

Bf出番 tradable totw sbc 84squad ok?

Ok 但今年晤保底

明明18 19都保底83+定唔知81+
唔唔點解EA要係咁玩鳩啲玩家

有冇人試過rttf sissoko 同 rb laporte
Laporte貴過gomez但好似仲廢d

有冇人用新紅卡打DR會Error

我都想知rttf sissoko，驚佢鈍

我中埋d who就無事
係咪你中紅kante紅mane先出事咋

Mahrez姐

頭先做紅卡upgrade duplicate

提提大家唔好俾負皮呢條撚樣
越俾佢越旺的
唔知作過啲咩法

抽到隻un吹mendy 點入隊full chem好
係唔係賣左包皮轉隻icon先得

Dembele

Mane 都係un吹

正皮咗呢個cm

成條隊都係自己人

笑死

打442 balance cdm用if vidal定rg 洛蘭迪好d

Llorente啦

買左隻迪布尼用 同唔店
好難用

點解d有錢佬咁有錢都要做friendly任

....

你太睇少FIFA奴隸真毒L

轉bruno

Rttf friendly 送win 中，有需要嘅巴打可以上線碰下運氣

隊波叫Free win finish 仲有4場

連續兩個sm通我坑渠係負碌定勁

rashford+mane,邊個踢lw邊個踢st比較好

好用咩
仲諗住用84卡華利華打中場

用緊幾好
靈活比波唔錯

laporte好勁 靈活同快，標波一流，auto block救左我好多次，國籍靚，對得住個價

CAM IF明奴 好屈

上年已經知
要用番正評鎮住佢

Freekick救咗我一命

為咗咸爺會轉做7旋斬打法
雲佬啱用了

DUPLICATE左隻NICE 龍門 走去買多幾隻做果個SBC 係咪好傻豬

明明個pack得25%會唔開82以上，佢夠膽死有2pack 係80以下，係咪可以告尻ea

而家on sale 個pack 抵唔抵抽？

同感
不過我未用過GOMEZ 唔知點

94% 82up pack
我都係做6%個堆

入左2m肥料等icon sbc

D3 rank1 要幾分
上星期賣哂隊跌左落去

其實ea班人有冇睇波

本身想讚下佢地終於update左沙夏個短髮
(其實都唔肯定，未近鏡睇過)

仆佢個街 本身迪基亞個頭剷剷地青
係同而家真人match嘅 都幾似下

無啦啦又亂改 搞到假髮咁

應該所有d都同一個分？
一萬三千中好似

入左啲咩

諗住解果12場任
屌完全感受到窮L既無力感
人地8張藍卡之外，果3張係icon

好似唔是咁

仲難打過wl

呢個真

If Bruno打唔打到b2b?拍kante

用緊sif打41212 cm位覺得fred仲好

平時輕鬆14/17
但呢包pack我冇本事拎

87以上if

而家會唔會太遲

其實我想問好耐，點樣可以show fut bin 個價

我見到好多張已經overpriced

有冇人覺得今日兩翼懶撚過閪 9成時間係度企 屌你老母EA

用租借icon同包皮
唔洗錢既

同問

屌你四大侍衛咁嘅款

咁辛苦何必呢

張baby馬圖斯係咪應該打防中好過打CB

差啲唔記得咗今日派彩

433 2皮買隻rb Dumfries加老母都輕鬆連啦

會唔會好啲

上年我係咁用

Mega Pack 出81真係痴撚線

我習慣了

入左500k

500k 86-88

唔係預左咩

ultimate出82

兩個24/24pack 出埋啲南美傻閪比我添

potm son打邊唔掂呢 定一定要攻中

轉陣都幾麻煩

上年我長期用張SISS落去打CB,一係就用5後陣開波

打邊唔做佢啦

2m 84

我隊硬吹英超會唔會仲勁過我用緊隊德甲

正選8藍卡
只可講句我認輸

會

好撚絕望 當初何必做咁多德甲sbc

有愛

全隊英超, 勁果D都齊晒
手頭有大約90萬
你地會唔會換包皮?

法甲potm如果出bamba就好
想入佢張if替potm fati

sisoko/老母/Fred/Allan/Gbamin/Ndidi

簡2隻做2 cdm
點睇

有冇人用過SIF watkins 食engine 打CAM? 效果如何

Ssk + Fred

開幾場DR試下岩唔岩手勢先
有愛都想打得開心d

巴打我好似打過你對德甲我諗得來會有齊晒所有德國特別卡

呢個勁啲
Free返另外個中堅位

連登真係有咁易相認咖咩
不過老實講 打左百幾場都冇撞過陣

其實德甲中後場唔差講真 但可惜前場真係冇人

印象中你好勁 好似俾你炒

Fred會快d 但strength弱打中場會唔會好蝕

有ssk 搭救

可能gameplay咁岩favor我姐
我打WL果d都好多柒碌

唔好話普通人

阿古路打WL 都打到扔制

我個人覺得Fred真係好一般

no worry bro 最緊要有方向

入88賺多d